最近想買部120中幅菲林機

幾千蚊budget, 有沒推介

幾千成點?
想玩腰平定眼平?
想玩645, 66, 67, 69, 612, 617定 624?

影咩，重量，幾多千
乜都唔講，伸手都懶過人

lomo diana 120

有部rolleiflex想放 有興留tg

Mamiya RZ67 有冇興趣？

GX617岩唔岩？

Mamiya 645 budget 之選
唔知pentax 645 咩價位但應該唔錯

見你無咩要求
買部Fuji GX680啦
拎黎舉下鐵一流

之前開D Post全部都係伸手Post

google 都唔識